[一人一檢舉] 睇依個page 睇到燥底

成班藍屍係到圍威喂
仲好意思係到話自己香港自己救
你班藍屍救下自己個腦先啦
一人一檢舉推到個垃圾page 收皮

乜撚野保普選,而家咪爭取緊

佢地個「普選」係林奠之前掉出黎果個袋住先方案，用我地「普選」呢個名詞黎昆人